（DSE化學）求教

想問下其實中四啲嘢都唔識 係咪唔洗諗住溫中五嘅嘢 定係冇關係

諗真
好撚有關係
唔識中4野好難讀落去
利申：kongu chem year 1

我中四chem得三十幾分

中四chem係咪mole, reaction, balancing equations
學唔好嘅話redox, enthalpy 果啲topic你都唔會好得去邊

點樣讀好 如果唔補習